唔好再傳未證實消息阿!!!!!就算幾有可能性都係!!!

你地係咪唔記得左公信力呢樣野阿!!!

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

唔係唔傳， 係要有責任地傳， 好多時將事件放上公海有利進行fc....... 你

起碼要打個未經fc水印啦

唔傳邊有人fact check 屌